有感黑警打壓新聞自由。有關記者証發牌問題

睇番黑警呢排不停打壓新聞自由。又放風要有黑警認証先當係記者。我覺得連日黎警暴對記者既行動係為左認証鋪頭。我認為唔應該由黑警做主導。如果唔係佢地濫權方式會越黎越大。我認為可以整個非官方既認証機構。由佢發出認可證明。再同黑警溝通由佢地負責做管理。如同其他發牌機構一樣。可以獨立分出黎。黑警只有查詢權。

你唔撚知有記協？
拉

又有5手
拉

最幣記協無同黑警溝通。記協只係協會性質。無實際公認認証權